377910
9145
Hình ảnh được người minh họa vẽ đẹp , hiền lành với khung cảnh thiên nhiên , biển bạc có loài rồng trong dân gian là biểu tượng của người có sự phù hộ cho cách sống tốt lành , vương giả của đa số những ai biết sự kỳ thú nằm ở sâu trong ngóc ngách lời truyền tụng , giờ ai cũng biết và bảo vệ cho từng người nằm ở trên đất liền , lấy loài vật như linh vật đạt tới sự thông thạo , hiểu biết trước khi nhìn rõ đối phương mà phải sợ ,
4
402468
2016-02-03 18:16:01
--------------------------
